男朋友對腳好臭 點算好？

男朋友對腳真係好臭，臭到我屋企人都聞到，
已經試過好多方法都唔得，次次佢上我屋企都準備檸檬比佢去搓腳，但都真係好臭。
佢試過去朋友屋企，被朋友呀媽掉咗對鞋出門口。
有無巴絲有方法解決？

可唔可以俾我奶你對腳

係唔係關對鞋事呀？我bf有一排都係咁，一除鞋我離佢好遠都聞到勁臭，直情係死老鼠加咸蝦味
之後發覺係佢對鞋出事，唔著就無咁臭

著純綿襪

帶佢去美甲 磨曬啲腳皮，剪曬D腳甲

臭腳 ，平時出汗大？
真係好怕人腳臭，講出聲又唔好意思

用你塊爛臭閪對抗

學玩具撚著襪加拖鞋咪得

幾錢左右？

朋友話200幾左右

換鞋換襪
唔好著埋dcheap閪鞋

轉個過

愛膚堅

邊度好 有冇推介

沙威隆加暖水浸腳

唔洗特別推介，美甲店就得，銅鑼灣果邊都 ok 你男朋友要唔怕痕

呢啲冇得醫
唔想臭一世就分手啦
睇字都想嘔

你想奶我男朋友對腳？我可以問下佢，但怕你會死，臭死

夜晚用滴露溝水浸腳
買返幾對b字頭/g字頭嘅平民品牌嘅純棉襪
鞋都換返對公廁品牌嘅透氣跑鞋
然後唔好日日著同一對鞋
掉晒啲垃圾襪同鞋佢
我以前都試過貪平貪得意買啲垃圾圖案襪
本身無臭腳問題 著完唔臭都變臭

佢屋企都有幾對鞋，但都係臭，特別一著得耐更臭

我怕美甲師會暈左

返倉，著拖鞋太危險

佢著襯d鞋已經有brand ,原本我都有諗過會唔會關事

除左腳臭，是個無懈可擊的男朋友

出汗可以正常點都有少少，但他的真是奇臭無比

真係無得醫？

好，我同佢講下，感謝巴打

應該唔係香港腳嚟

換過對啦 臭得即係對鞋焗住d菌
仲有襪都好大關係 著埋d 平襪唔索汗又係死
試下買nike之類100蚊上下三對實冇死

你果對啊

睇黎我真係要返一大堆新襪比佢先得

試下出街前撒啲爽身粉落鞋
之前幫襯過間天然手作店買咗支粉
辟味好有用
同埋可以試下腳底按摩/通下淋巴
可能都有少少關事

Btw 你男朋友腳底大唔大汗？

試下去買果啲脫腳皮用品
著住一個鐘，之後幾日會甩皮果啲
之前有fd都係腳臭，甩皮後就無乜味

襪最好8x%綿

呢隻有用

俾你男朋友試下加落對鞋度

我估應該大汗，因為佢返工勞動力都大

入屋用膠袋包住對鞋，唔除鞋

好，感謝巴打，會試下

有野噴下對鞋 殺菌
去萬寧睇下

可以試下，但唔知甩出嚟d皮會唔會都好臭

試下用足光散啦

臭腳先正

係真菌

係粉嚟？

借你聞下，一聞上癮😂

想聞佢對鞋

我女友用咗後對腳無以前咁臭
以前成日有酸臭味
而家無了

用曬一盒就真係無曬定係一直都要keep住用

唔使用曬成盒
每日落小小粉對鞋到連續7日左右就ok

yes,華潤堂裕華有得買的

勤洗腳

佢有冇試過着鞋唔着襪啊 啲鞋一勾臭過就點都散唔到架啦 以前老豆試過 要直情扔左啲臭鞋先好得番

天生有臭腳
換過個男友

要問下先得咁

每晚白醋浸腳 十分鍾 唔洗浸到腳面
浸完就沖涼
連續浸五晚 包有改善

可用膠袋包住個盤 去住大咁浸

佢好大腳汗？

著鞋既話唔好著襪 拎報紙搣個腳型當鞋墊
聽講報紙山埃會吸味 身邊有個朋友係咁做
有得避免既最好著拖鞋

唔好著襪？點解？

屌！用愛膚堅啦

換個對腳

咁你著左未報紙索唔到汗 襪始終都係有吸汗質地會留住d味 但就係聽聞報紙山埃可以消味

掉左佢對鞋

有咩優點

高棉質襪，竹炭鞋墊

諗起小新個老豆廣志

佢姓咩 我可能識

淘寶 打腳氣病 個d噴霧 好有用

利申: 買過2次

兩次都係你用？

條撚臭唔臭

係

有無諗過係你個鼻有問題？

圖呢

分手啦

著鞋前倒啲梳打粉落對鞋入面先著，我冬天又係臭到死。用咗呢方法一次可以keep到2-3日唔臭

買100-200既鞋
一個月換鞋換襪

睇醫生啦 傻

白醋真係掂 浸完d死皮勁易甩 隻腳滑哂

野原

廣志臭腳😍

佢係咪隊左隻腳入你個閪度，所以咁臭

晚晚滴露沉佢

我以前間唔中都會有呢個問題，當時嘅解決辦法係買支爽X嘅噴霧嚟噴鞋籠，噴大約一個星期就ok，但係通常大半年至一年又會復發，最後發現有啲唔會臭嘅羊毛襪，價錢方面係比較貴，但著咗之後近呢五六年都冇再臭過，絲打可以參考下。

香港腳要睇醫生㗎。

整到自己對腳臭過佢
你就唔覺佢臭

用白醋溝暖水浸腳

臭既原因係 菌
換鞋 或者洗鞋 尤其落完雨濕
可以既話經常比對鞋曬下太陽
襪一定要日日換

奶番香佢
完

係咪關對襪事呀？試下著唔同既襪喇

牛乳之足膜
純棉襪
換新鞋墊
鞋身拆鞋底拎去畀太陽曬下
保持個人衛生 勤洗腳

用鹽浸腳 加滴露 叫佢換鞋 我有排著左對唔透氣既鞋 都好撚臭

買d葯用殺真菌既藥膏，認真搽兩個禮拜
買多對鞋日日換，著完落d爽健之類d除臭粉，keep住就會好好多

一對襪著廿年先肯洗？

我浸過無用，只係用左第隻味去蓋住腳味+都係d殺真菌藥有效

樓上有巴打介紹隻紐西蘭除臭粉，我用過效果俾爽健好，我仲以為香港無得賣添

掉晒而定啲鞋襪

檸水、茶浸腳

每日沖涼記得一定要捽埋腳趾「那」

入屋前噴75%嘅消毒酒精
真心有用

Gay

我之前有對鞋都up到臭左 洗極都係有味 有無方法除到陣味

痴撚線唔小心扯咗

我屎忽好臭

好撚僧人腳臭
之前識個人
對腳勁臭 叫佢買過對拖鞋
屌成2個月都唔買
同佢去玩/去佢到都臭到頂唔順
呢啲臭真係關乎到公共衛生
好難頂

憎

隔住個moon...

換啲靚啲既襪

你男朋友一定好大心理壓力

樓主 你聞慣嗰陣味就唔覺會臭㗎啦

上你屋企前
保鮮紙加封箱膠紙包實隻腳先再着襪

你係咪美伢

下 點解著圖案襪會腳臭 唔好嚇我啦

斬走佢隻腳

隔住個Mon都聞到

可能有灰甲或細菌感染,建議用消毒藥水同抗真菌藥水洗腳.

臭鳩

毒撚特別臭

有fd 話用過呢枝幾得
有冇巴絲試過？
唔知幫唔幫到樓主

我以前對腳都係咁
係咪沖涼個陣洗得唔乾淨？
記得要連腳指那都摔得乾乾淨淨喎

絲打真幸福，我都想有個男朋友咁對我。
利申：M 系

認真 鞋問題 我之前都係咁換左對鞋無事了

奶香佢

香港人特別臭
人種已經屈突
性格已經差
仲要咁臭
唔知點解咁多個人種最睇香港人唔順眼
唔係話真係好差,但果種感覺好唔順眼

不如試下著多啲拖鞋？

iherb 有隻膏去臭腳好work
我阿哥之前腳臭到乸眼
買左畀佢搽完冇味+之後都冇臭返

浸白醋，浸三晚，每晚半個鐘，如果好撚臭就浸五晚
主要細菌作怪，殺晒佢就搞掂

無人完美

又唔係叫你儲起佢留念

唔知係咪指連續着兩個月

講多個可能性
就係洗衣粉唔掂
啲襪越洗越臭
乾嗰時唔覺
一浸返汗就之前啲臭味出返晒嚟
我係大汗撚所以知
轉用納米樂啦

每日返家用熱水加滴露浸腳三至五分鐘 長期做應有效

奶到佢唔臭為止囉

你朋友姓咩😂

淘寶？真係得？會唔會有後遺症嫁？

感謝你喔！

已經有日日換襪，唔知點解可以咁臭

你係鼻塞啫
唔算比較特別嘅

外國人對腳其實都好臭

對鞋有冇換？ 有冇洗？

臭到乸眼 完全理解係無誇張

買啲透氣襪 試下放啲用過嘅茶包入鞋辟下味

試下叫佢著幾日拖鞋睇下關唔關d鞋襪事

Cheung

咁唔係喇

係鞋入面灑d爽身粉

睇醫生啦屌

係唔係有皮膚病 或者著錯野鞋襪？

浸香水

建議你去睇醫生
睇吓個鼻

咁既POST都上到熱門
絲打你男朋友都睇到啦,佢可能會比D FD笑......

1. 著厚襪，日日換，甚至1日2對，起碼買nike, adidas嗰d 100蚊3對個d
2. 一放工番屋企即沖涼
3. 用爽健，有2,3款係針對腳既，除臭，皮膚病都有，用晒佢
4. 少少滴露加熱水，浸5分鐘
5. 粗鹽加熱水浸

用白醋加李斯得林一樽 每日浸15分鍾 浸三日

佢所有朋友原本已經知曬

佢尋晚用消毒藥水浸完，好似好少少

著咗拖鞋都臭，可能佢果日著咗密頭拖鞋

講漏左，番屋企一除對鞋之後，唔好即刻隊入鞋櫃，通下風，唔好比濕氣困住

義肢冇乜味係正常既

抌曬佢啲舊物
換埋佢對鞋
拎醋浸腳 去修腳去死板 剪甲

你男朋友隻腳臭到我呀媽皺晒眉

有冇香港腳？

我都係好易腳臭
腳好易出汗 就算係屋企開住冷氣 都會出腳汗
著拖鞋著涼鞋 都會出汗出到隻鞋濕

明顯係香港腳啦，去藥房買盒脚癬靈黎開水浸腳啦，用晒一盒唔得買多盒黎浸啦，之後會斷尾

以前試過又查藥膏又盛，好番一輪又會臭番，腳癬靈真係最有效，浸幾日之後會甩好多腳皮，冇耐就會好番，之後留意番腳部衛生就ok

著拖鞋
放爽身粉或baking soda 落對鞋 會吸走d汗

如果呢個方法work
姐係本身有真菌

可唔可以畀我聞下

分手

未必係香港腳嘅